人民日報—非洲豬瘟有助鍛鍊人民體魄，中國將會成為大贏家

自以為好笑其實on9
你個個post 都係咁

on9你都click入嚟，你重撚on9

Click入嚟鬧七你

你老母生你出嚟俾老衲玩

G持衲dee

老衲老母生出黎俾大家玩

你老母生出嚟比大家玩？